sp靚過自己條女 沉船了

有就好了

A09?

非

Sp定雞呀

冇先好睇 有通常又墮著衫又唔好睇